{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092065?place[place_type]=GID&place[gid]=1092065&place[latitude]=35.8139306041&place[longitude]=127.1517853687&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 가원당 게스트하우스"
    },
    "text": "本ページでは人数追加費用を現場で決済することはできず、基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 予約者には5千ウォン相当のプレゼントが提供されるイベントがあり、そのプレゼントは在庫切れまで提供されます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューのご利用はできません。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、追加費用は当日現地にて決済されます。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンションに宿泊するお客様には軽食、コーヒー、緑茶が提供され、客室にはロックと番号キーが使用されます。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までで、宿泊客室は基準2名で、最大3名までご宿泊いただけます。 また、他の種類の客室も基準2人から最大人数まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用を現場で支払うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、人数追加費用は現場でのお支払いはできません。基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "プレゼントはいつまで提供されますか？",
            "answer": "プレゼントは在庫切れまで提供されます。予約者には5千ウォン相当のプレゼントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションに宿泊するお客様には軽食、コーヒー、緑茶が提供されます。また、客室にはロックと番号キーが使用されます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊客室は基準2名で、最大3名までご宿泊いただけます。また、他の種類の客室も基準2人から最大人数まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 412
    }
}